立法會冇左泛民拉布仲要每日71單肺炎，政府民建聯點做野？

快d通過全面驗DNA啦屌你

建制派

咪係囉，仲有咁多個案嘅